唔該巴士小巴唔好再整雙人位

冇人敢坐我隔離

下次比兩個人錢 坐撚晒

一早就要啦死肥婆

屌你

帶左把pinkpink遮 巴打快d同me相認^^

咩叫冇位啊 個位你俾左錢買架？
你俾多左咋 巴士司機唔會俾你坐兩個位架！

聽日過澳洲

慎坐

根主底已起